ps4 fifa17 proclub招隊友

主要陣式4231
現招st rm cdm各一名
有意留底tg詳談

up

D幾？
踢開垃圾

垃圾得唔得

依排隊友出席率太低 沉淪緊係d2

垃圾可以試下腳 肯學會進步

TG: Alcacer5b06
St

PSN:BallGor1995

踢cm

TG: Massimooo

tg: tim19921111

CM RM 可試腳

TG edwinw29

幫fd留
Psn: AuTomaticCleaner